[ios/an]足球小將zero

官網
新足球小將game 入黎討論下

首抽擦咩好？會唔會有3星？

無人玩？
首抽入定係２星， 擦出林源三可開局
ＳＫＩＰ哂Ｎ個教學有幾千石， 夠抽１次 必中３星ＳＴＥＰ３ ＝ １５００＋２５００＋３０００， 但係呢個池無次偉同小志強３星， 佢地放左係另一個池

之後就係課金一次３０００石補底必中３星一張既池

開波後全ＡＵＴＯ， 係等個ＣＯＭＢＯ著左就禁， 無咩玩法可言
但Ｄ動畫有迫力， 又大量播片插係ＵＩ度， 幾吸晴

首抽 一定係抽banner個隻強 志偉 3下一3星唔好抽住

3000池會出多過一張3星?

An機點刷首抽？

5星d機率都幾低下

系統有啲似princess connect

會

就咁清數據就得

我去咗抽 志偉小次郎up

頭6000石

係咪又係果D課金先覺醒上五星既GAME黎?

痴撚線 咁多隻

5個十抽好幸福 3星林源三好L勁

痴線，個個都中咁多隻

有償無償石抽都係３星ＭＡＸ
４／５星係比你爆肝練上去， 無原生５星排出， 自己按蛋池睇
３星３％
２星９７％

另外， 隻隻角色都可以５星，而技能都係獨立分開星星評級，即係３星小志強天生有５星技
所以２星果隻次偉比你練到５星但果招都唔係五星扭波，同原生３星次偉果隻同名唔同 ＩＣＯＮ樣

大家暫時覺得首抽邊個好
個人覺得刷個三星龍最重要
對面射波全部接曬

隻驚睇班人自己郁
零互動

normal得7-7就完

我都覺得係，玩法麻麻地，冇咩趣味

正解 好垃圾

已刪驚

仲要有ranking 唔知咩玩法

玩左陣垃圾自動game黎

新開個ac仲勁過個舊ac

呢隻驚既走線係 ＡＵＴＯ無腦ＣＯＬＬＥＣＴＩＯＮ系玩法， 因為市場上己經有ＫＬＡＢ果隻係度， 所以跟本唔會咁ＯＮ９走去追ＫＬＡＢ果隻玩法，因為新動畫出，所以成個ＭＡＲＫＥＴＩＮＧ就做埋隻ＣＯＬＬＥＣＴＩＯＮ ＳＹＴＬＥ既ＧＡＭＥ去推

新版動畫小學篇， 所以呢隻驚都只係會有小學篇
吸晴，抄短線之作

中學啱啱出 動畫
game去到立花

好似好少人玩

日本仔已經300000戰力

始終有klab 隻足小有班玩家玩緊，果D未必會玩呢隻，klab 果隻玩法同公仔動畫正D，但好傷肝

呢隻可以休閒玩

推，hea玩唔錯

本身有玩klab個隻 呢隻休閒玩又唔chur 不過只要係足小既都會玩

一入去刷首抽，刷到3隻3星，包括林源三

恭喜, 可以開波玩

其實仲有冇人玩

有

岩岩過11萬戰力

有

點樣升高個戰力？唔夠覺醒幣
連hard都打唔到

依家用咩陣容

依家咁樣

食石回體

首抽長期兩星，未見過三星。

呢度唔多巴打玩緊, 我就仲玩緊

無石首抽得2星

麥泰來同三杉淳有冇人抽到

依家萬8石首抽

留石等限
抽咗一次初心step3
兩次立花step3
Total 90抽
隊波宜家9隻原3星慢慢玩

勁唔勁？
我等下輪pool

三杉勁, 剋源三